[身份認同] 香港人，喺身份認同上你地覺得自己係咩人?

英國人?

香港人?

定係中國 (中華民國) 人?

利申由細到大對自己嘅身份認同都係香港人

認香港人就唔可以認中國人
相反認中國人就唔可以認香港人

我係香港人

Agger

屌

宋朝人

香港華人

日落國人？

香港人就係香港人

push

推

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

香港人

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港人喇。 一個地方有佢獨特民族性，就算一開始個種同支那一樣，起碼我地有進化過。
我一直都覺得香港人，大部分喺香港土生土長嘅70 80 90 20 10後，不論人嘅質素 教育水平 道德良知 都優越過支那種，叫我地認做支那種即係要自貶身價

香港人?
唔會話英國
唔會話支那
香港就係香港

雞
係雞

仆街起雞皮

肯定條友五毛

Hong Kongese

英籍香港人...就等同英國有英格蘭威爾斯蘇格蘭
佢地都會叫翻自己做果個王國的人...出國先叫 British

支那個張都冇 係呢張感覺好奇怪

以前係D人唔認自己係香港人
而家係D賣港賤種,黑狗,自私藍絲冇資格叫自己做香港人

擺到明大中華膠啦條友

香港民族

香港人係一個民族

係一個民族就有權決定自己嘅前途

係一個能夠體會他人痛苦，並願意承擔嘅命運共同體

香港人

香港人就係香港人，華咩人
根本就唔應該用華人呢個垃圾term

我係中國人呀hi

日本人

90年代人
Bno holder
由細到大都自覺係香港人
絕對唔認同喺中國出世既人自稱香港人

香港人 x2

香港人 只有呢個身份

3支旗都唔關香港人事

同意

我係香港人

不嬲都認自己係香港人
蚛乜撚嘢蟈人

我係馬爾代夫避緊世
當地人問我邊度來，我當然話Hong Kong
佢地聽到我講香港
都知香港not China
連馬爾代夫人都識分
唔知班網上支那打手點解成日老作人地唔識分

一dd啦
我住係德國兩年
我話ich komme aus Hong Kong
有幾次D歐豬會問我係咪Koreaner
心諗

唔少後生仔大大聲話我係支那

100% 純粹香港人

其實個身份係咪真係咁重要?

00後表示被歧視

sorry 打錯00後做20後

德國左膠多

00後係中國人無誤喎

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

中共政權的最高指導原則是維護政權，不是照顧人民。所以最好的防護設備，都分發給公安和解放軍。
相同的道理，港共為了維護政權，當然囤積防護設備給警察。

海峡论谈：美中军机台海角力 美议员提台湾SOS法案

習近平政權不穩，中共國即將爆炸
香港獨立，唯一出路

台灣朋友你還是擔心中共國在滅亡以前武力犯台吧

對
所以正在準備武器

可以給香港人一些武器就好啦

以前服兵役是炮兵，所以正在聯絡前營長

以前是營作戰士，參三
不過一直沒有擬訂過香港防衛計畫

獨立需要犧牲
我覺得香港人沒有這種勇氣
遇到武漢肺炎就不敢遊行了

很正常
香港又不是台灣的

保護自己先
武漢肺炎士最好攻擊港府的機會

手足加油
台灣和香港都站在對抗支共第一線

台灣打算防守還是收復大陸?

防守
支那的土地和人民與我無關
誰願意當支那人？

防守永遠打不完

支那蝗蟲來臨

只有殺蝗蟲可以活命

殺不完就要進攻囉

地球人

to live or die

日落國屬香港岀世
我係香港人

對
沒有辦法

支那殖民地居民

日落國

沒落左 奶共奶到 已經被香港歧視

國籍：英國

但係香港人

中國香港人
唔講住，去掃返一千個口罩返香港先

97之後先係香港出世
只要父母都係bno holder
佢都係真香港人

我只係唔認同「長期在大陸」受教育或無受教育的所謂新港人自稱港人。